\begin{titlepage}
\begin{otherlanguage}{french}
\begin{center}
%\large
\sffamily


\null\vspace{2cm}
{\huge TITLE FIRST LINE \\[12pt] SECOND \Dkspp } \\[24pt] 
%\textcolor{gray}{\small{THIS IS A TEMPORARY TITLE PAGE \\ It will be replaced for the final print by a version \\ provided by the registrar's office.}}
    
\vfill

\begin{tabular} {cc}
\parbox{0.3\textwidth}{\includegraphics[width=4cm]{images/epfl}}
&
\parbox{0.7\textwidth}{%
	Thèse n. XXXX \the\year\\
	présentée le \today\\
	à la Faculté des sciences de base\\
	Laboratoire de physique des hautes energies OS\\
	Programme doctoral en Physique\\
%
	École polytechnique fédérale de Lausanne\\[6pt]
	pour l'obtention du grade de Docteur ès Sciences\\
	par\\ [4pt]
	\null \hspace{3em} Surapat EK-IN\\[9pt]
%
\small
acceptée sur proposition du jury:\\[4pt]
%
    NAME, président du jury\\
    NAME, directeur de thèse\\
    NAME, rapporteur\\
    NAME, rapporteur\\
    NAME, rapporteur\\[12pt]
%
Lausanne, EPFL, \the\year}
\end{tabular}
\end{center}
\vspace{2cm}
\end{otherlanguage}
\end{titlepage}



